前排去荃灣，突然以為自己去左日本

話說我入左間7 Eleven，諗住買杯嘢飲。
點知一入到去全班友(全店包括我都係6－7個人)都係日本人。跟住以為比錢時個Staff會 講英文，點知個Staff 居然好自然地講日文，零lag 機答埋日本仔問路問題，果刻我以為自己去左日本，結果真係估唔到荃灣一日遊都有呢啲經驗。

日記？

悅來好多㗎仔㗎妹去住

個staff日文N1走去到7仔

香港好多後生自學日語, 仲流利過英語

我經過蝗最多 都有見到唔少架仔

熊貓果頭好多日本人住 加埋唔小係日本美食膳稿有登廣告

我去日本既時候都成日以為自己返咗大陸

學黎都係打機睇劇睇漫

日本周圍都係香港人大陸人

駁唔到

我都博唔到。。。大阪真係多到以為番大陸

心齋橋變深圳橋。。。

駁

韓國直頭覺得係大陸

仲唔係悅來坊7仔